[867]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(275) 好想快D到FNS第2夜+諗唔到TOPIC

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

lm

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛善甯

無故中槍人士

lm
兩年半後呢個post可以去到幾多個呢？

又一個新po
留名先

指原巴
我諗緊搶唔搶第300個po

識搶緊係搶319個d

喺第1頁輕輕放低個名

又俾痴線佬搶左1001

導清圖又再up grade

岩岩電話響唔記得入黎搶1001

正式攻日 出碟

都冇人想搶岩岩

樓上想

（因為唱日文俾韓國台封殺）

？？？？？

你地有冇睇過呢個?

回返上個帖蘇銘師兄:

邊個科多啲都唔係重點,我係話佢有科水,咁咪有話語權囉
更何況冇AKB,PD48都搞唔成,咁你韓方一定會讓步
唔一定係用FNS黎換,而且仲可能係一開始已經決定比佢地去FNS添

隨時plan 緊香港演唱會,怕咩你封

咁早開始發夢

燈緊

第二頁黎明之KBS啲19 ban歌理由就咁俾人上綱上線

發咩夢
19年就亞巡 20年就世巡啦

諗住香港銷量咁好,計人頭值得開啦。點知原來有痴線佬爆五十隻

咩事?

香港咁多信用卡內部認購 驚西咩
最多台下全部肥師奶完場都唔知呢隊咩嚟啦

派俾d 一家大細

之前KBS咪唔俾佢哋唱被迷住了吧
話係日文歌所以唔俾唱
然後成日俾人拎出嚟講
大佬KBS不嬲出名on9

哦
以為係今日嘅事

我尾尾

diu我本身個帳喺神木鎮

先開得一日
你唔係已經課左好多金啊

留名
我愛蛙蛙愛我

梗係冇
啱先開咗個新嘅

轉ser仲嚟得切

唉,睇到有啲sad

係韓國唱日文歌jm9先 梗係去日本唱架啦
但如果連去日本唱都要被泡菜國民屌 咁就真係終極onlun99

裴巴開公會喇
以後課金升公會排名靠你
我諗應該有公會排名

出日單姐
又屌?

#62

cls做咩要課金落依個game到我見個個都玩先開帳

我想玩但係一定唔係active玩家
能join?

琴晚去日本唱韓文

渣渣林出日文版 兩家茶禮盡食

為國增光 即刻收左皮啦

禾都唔是啊
搭車玩下炸

Btw隻game咁似星界神話

裴巴一個月唔課金我切J

最後呢度會唔會變app台
利申唔dl,冇時間玩

又蛋糕？

切JJ

唔出奇
GB左

忽然諗到如果唉鬆宣布係肥秋個系既話
咁唉鬆今日話開日本con都得啦
4648系所有歌都可以唱

彩讌愛食飯（冇棍）

唔蛋糕喇 切其他

飯粒有劍
飯粒係劍士
可以格劍

Ig彩元

ig無伏

粵配有少少尷 聽唔慣
係咁肥超肥超

Dllm
exam

彩元 肥hi

聽多陣就覺得好好笑

好打耳呀我蛙

唔知點解覺得係兩種好唔同既女仔一齊影相咁

人間蒸發既朋友

彩元係種點嘅女仔？

彩元係識打扮既女仔
肥hi係個d比較薯既女仔

兩個都好正
初媛啊

珠珠p到好似權F

初媛可能真係似佳恩咁

仲有櫻

每隊分團代表

？nmb？

左2吉朱

左二，有吉豬朱

幾時先開團

屌張圖模糊到睇唔到

左二同右一係?

好似葉璇

右1咪由美子
左2咪吉朱

客觀睇
中間真係最唔靚個個

最靚肯定最老嗰個

等多陣喇，我有野做緊
你地諗住名先

唔係清純的後宮們咩

柏木櫻
好難揀

左2 nmb48 吉田朱里

右1 STU48 瀧野由美子

冇開聲，唔知佢配成點

181206新聞翻譯一則

IZONE張元英“國寶級center的美貌”

咁都有新聞

你地邊個發彈幕話izone世界第一

唉，真係無本命運。

日本都有個整合吹奏緊啦

奇跡の14歳

20000萬年一遇

No cut

元英同蛙蛙拍住上

佢真係有靚到咁咩

OMG 我的心

我仲未得閒拎碟

抽到有為止

咁多人 要買幾多先抽到

蛙 Twitter keep住有人吹奏

但係抽中呢2個好OK喎

9up姐
緊係唔好買啦，你估真係咁易中

命裏有時終須有
命裏無時課到有

好似裴巴咁

我覺得吹得太過 蛙同櫻同清純靚D

田須巴你d貨到左未

蛙>櫻>彩元=清純>其他>>>>>>>>>>>>>>>>>
覺得清純未靚到蛙蛙個地步

你本命係乜呀

油b > all

11號截止投票啦

劇盤到哂啦，擺左係我個fd度
下星期過去拎券同相

下星期有乜玩

D泡網民D吹奏能力真係好恐怖
同隊內比都仲未夠 仲要話係新一代top
雖然元英係靚 但去到top係irene jisoo呢d 比唔過

Erii d bby2相

堅係真點旅行

好朋友

櫻

投咩票?

淨係依段尋晚最正嘅鏡頭已經比人不停keep住retweet

見柏木就諗起手越，另一個唔識

清純感覺真人靚好多

唔係好信

之前好似有個節目,隊內投票話奈子最靚

難得得閒追返啲enozi cam
屌你咁多油嘅

t8同ngt爭到死嘅投票

完顏團

本田仁美
add me

油b

咁有講過有幾多碟
佢ok先搞鳩佢既

hkt？

有冇正面no cut

清純始終差啲表情同佢塊面愈黎愈包 。

去北陸呀，今年仲去唔夠event咩

買左碟唔通唔投咩

Request hour
投你鐘意個mb唱既歌

不過都唔駛投，劇本已經寫好

周偶係揀蛙同櫻

下星期出碟喎

邊個叫矢吹奈子

好貴啊開公會
叫咩啊，真係清純的後宮們？

呢個好

須田巴去到幾時

20號返

SORRY,記錯,QTSHOW佢地係讚奈子眼睛靚

元英連隊內都唔知叫唔叫門面
都唔好話咩kpop top

宣言俾d文彩好無
有無人讀中文系架

隻game好唔好玩？
好玩我就dl一齊玩
有無分server架

唔想見到佢個名

冇野好講 咪講下眼耳口鼻

有分ser，好唔好玩就見仁見智

彩讌搞乜 拎緊咪講野都掛住笑?
唔知呢個有冇人整中字呢

岩岩睇一周偶 聽到lovelyz首歌幾好聽 依加竟然已經出左melon榜

佢唔記得要講咩所以之笑XX

睇左幾次 哇覺得讌77地...好在有膠真救亡
4:42

佢會唔會返到後台好怪自己 又冇信心咁

最尾膠真趕收工

唔敢睇第二次
後悔睇左

硬係覺得而家清純有d俾人打壓feel

唔小心講左仲有

想睇中字 唔知佢講左咩

本身佢就唔想出位
鏡頭慾望為負

本身就想係Pd48入面食女
突然就出左道

nako呢件打歌衫好危險
不過權F仲危 低到

中意元嬰都話
點比到jisoo irene

權F D PART仲要咁大動作

我覺得權F比人低估

型

性格有好大加成
同埋佢個樣我真係好中意
佢成個人我都好中意

權F正

其實各花入各眼 我覺得JISOO靚過IRENE
同埋前排super concert個fancam真係好掂

小飯粒係咪開緊

呢段係出自咩節目/活動?

上面youtube link

冇校show preview冇留意 sor

作為男性想揸權f對波係咪過分咗

點升lv
打咩？
我得26lv

...看她把安真放第一個講感覺還蠻神奇的..
還有一個小段子。
哭哭被淘汰之後小真就有托日本成員幫忙告訴她說自己很想跟她見面
然後有飯repo說決賽組決定去握手會突擊公演的那天哭哭一直表現得很興奮，還在會場大喊大叫“好想快點見到宥真”

女性都會想摸下

櫻花同佢有親密接觸過

不過最撚正都係youtube嗰段helium gas song

成日攬到實一實

清純咪摸左囉

係唔會攬得到

太大距離

新po留名

想揸清純對波後面，canada對落舊肉

你講到好似食牛咁

櫻會唔會比權F UN到笠左

Canada專家

女性嘅大家應該知我講緊邊舊肉

Viu 講緊idol飯

哇..自製？好靚咁

手短d都攬唔到

想移聞canada 有咩手續？

move ur head

idol飯？

韓國好興整透明款小卡
見過唔同團都有飯製
韓國人真係追星民族黎
下至idol明星上至運動員都有

偶像宅

Me 25

聽日再升
今晚要瞓了

你地咩ser?

你開公會喇

守護島

ID:曺柔理 求ADD

不了

買左隻台a貪會有張櫻

有冇人想我爆碟，我偏唔爆

初回有乜好爆 我都買左隻 miyu

Apps台
遊戲台

不嬲都所有台集於一身

食食食食食

用法師好lag呀

買電莖手機囉

夜啦
聽朝先睇

幾時先咬完

咁多奈子唔知邊個打邊個

正

神教儀式

夾硬加上去好正

咪係

正身lm

無計 櫻俾人用咗

下首Cover

唔係好明呢D芝士拉絲有咩好食

幾時開個金彩元等我瘋狂刷親密度

加埋吉列豬扒可以一戰
但好似佢地團綜個d獨立包裝攞去叮黎食就不了

【韓娛熱帖】小櫻花人真的很好

在自己大部分都是死忠粉收聽的電台節目裡一直都在介紹和安利矮子王成員，是真心有責任感又甘於付出的人吧。

講緊韓po定蝗po

我都係正身

記得唔好打格

風紀

今晚變左打機台,
隻game其實有咩好玩,
利申都係鍾意玩電腦/ps4多D

見到彈幕有人講izone世界第一

7點幾入ser已經見到,唔知邊個咁手多

那是我

小妹5點幾打既

個size應該好番D

勁過裴巴

冇卡既

邊位巴打
沒有最痴只有更痴

我冇po晒姐
韓仔既

原來係傻既
咁再有錢都無用

最大路嗰隻嘟可(?)

肥超

JTBC《Idol Room》特別MC 鄭鎰勳x安宥真

韓國人氣組合BTOB成員鄭鎰勳、IZ*ONE成員安宥真將出演《Idol Room》。

JTBC電視臺于6日上午向媒體表示BTOB鄭鎰勳與IZ*ONE安宥真將出演最新一期的節目《
Idol Room》，二人將會作為特別MC進行節目錄影，原本的主持鄭亨敦與Defconn將以組合
亨敦和大俊身份作嘉賓演出。 讓粉絲們十分好奇這樣的四人組合將會產生怎樣的化學作用
。

另外，節目《Idol Room》於每週二下午6時30分播出

紫色

屌我隻野黃色嘅

Who get 橙色

紫色係好野?

岩岩先睇呢張野
真愛飯
不過得佢一個站唔影又有咩用其實
同埋我覺得彩讌對眼唔係因為d flash所以先合埋..

一call即到

頂我做哂5次

想做讌b保鑣
好似IU嗰個咁

......

我今日打哂經了

金>紫>藍

你地話捉寵 係咪其實就係等4分鐘自己爆出黎個隻

去守護島用網捉or比錢npc捉

黃係勁野
邊個中左黃

中文

韓文BGM

感謝

收工留名

晚晚咁捱法...

個人愈來愈頹 返工又無乜成功感，又要對住個x

夢到AKB扎醒留名

早晨黎明

成班唔洗訓？

菲讌巴一晚35lv

痴撚線

蘋果都有報FNS

以往fns有冇香港新聞上過

炒台炒到日本

係咪開咗了

入返去睇個個都3字頭

快快手PO完圖上線升lv
記得加我：夢與希望

HI醬

彩讌

清純

權F

NAKO

膠真

娜B

珉周

彩元

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

Special
_______________________________
Fan Art

_______________________________

999系列

_______________________________
HI對腳...

完

柔理個樣好似呻吟緊咁

20181207 miyu更新Twitter
在彩排的時候跳了很多AKB的歌，就想到9年裡有4.5年左右考慮著複雜的事情、糾結著要不要畢業，但是就算如此也繼續下去的理由是，單純只是又想到了唱歌跳舞真的很開心，沒有辦法停下來啊，想要做娛樂直到身體動不了為止。

我今朝返工個樣
做咩偷拍我

我蛙

【權恩菲澄清】
此文針對IZONE隊長權恩菲女士在節目produce48中所受爭議，進行一一澄清，請大家耐心看完。
（此文涉及粉絲不代表所有粉絲，請勿對號入座）

一、"3VERY"時期
⚡爭議原因:部分粉絲認為，權作為隊長沒有帶領好隊伍，換C致櫻花練習時間不夠，歌詞動作不熟練被導師批評。
💡澄清:
[加油]第一，換C是導師看過表演排練後給大家的建議。（圖一）
[加油]第二，換C不是隊長一人決定，是看過每位隊員站C的視頻，大多數人決定由櫻花擔任C位。（圖一圖二）
[加油]第三，作為隊長聽從導師和隊友的意見，儘自己最大努力幫助櫻花熟練歌詞及動作勝任C位。（圖二）

二、"RUMOR"時期
⚡爭議原因一:因同隊李詩安在節目中開玩笑說權會查看直拍數據等，部分粉絲認為權因嫉妒直拍數據踢人。
💡澄清:
[加油]第一，某些粉絲認為權因嫉妒直拍數據踢人，並無證據實錘，而是粉絲內心猜測。且美羽不止一次在直播中表達對權的喜歡（附圖附視頻），兩人關係很好，嫉妒一說純屬造謠。部分粉絲因自身惡意猜測而辱罵權並利用輿論傳播謠言的行為實屬不合理。
[加油]第二，同隊踢人是節目賽制規定，由所有隊員投票決定，不是權一人所能決定，部分粉絲因踢人而遷怒隊友的行為實屬不合理。（圖三）

⚡爭議原因二:部分粉絲認為權恩菲搶了韓初媛的主唱。
💡澄清:
[加油]第一，主唱位置由隊友投票決定，“搶”一詞不存在。
隊友認為此次主唱舞蹈很重要，是要抓住唱歌舞蹈兩方面的人，對比權更合適。（圖四）
[加油]第二，因李詩安覺得自己不能勝任rap，隊內氣氛尷尬，權為隊伍自己退一步願為rap，由韓擔任主唱。（圖五）
[加油]第三，作曲家經過試聽對比，覺得韓更適合rap，權更適合主唱，位置再次調整。（圖六）

三、"被迷住了嗎"時期
⚡爭議原因:選part階段，權因選主唱擠韓初媛於副唱5，後因姜惠元選副唱5而擠韓初媛於副唱9。韓更在節目中提及權“搶"其主唱。部分粉絲因過度心疼於韓而遷怒於權。
💡澄清:
[加油]第一，按排名選part為比賽機制規定，遷怒於隊友的行為實屬不合理。
[加油]第二，權擠韓於副唱5，並非是導致韓副唱9的直接原因，集火於權的行為實屬不合理。（圖七圖九）
[加油]第三，韓在節目中提及權"搶"主唱，若非翻譯有誤，實為不實信息。（RUMOR時期上面已澄清）

圖就唔po全部pd個d cap圖

[心]權恩菲是怎樣的一個人，她會因為降級偷偷哭泣，因為她說她是最大的大姐，沒有給妹妹做好榜樣……她會鼓勵身邊的每一個人不要放棄，你一定可以……她會為了團隊而退步“其實我也想嘗試rap的”節目組“說謊”！……
真相永遠不會遲到，願善良的人都能被溫柔以待[心]

好認真

關於主題曲評級“沒唱日語”韓網帖子如下

minju

我們的清純，願人旨稱其為情聖,願後宮降臨,願她的旨意成就在地,如同成就在天。

NAKO FAN ART黎啦

求minami ig

塊面

但係一開波啲導師已經同佢哋講兩個版本都評分
就算背後話可以揀一個評分
喺呢啲易惡剪人嘅節目
錄曬先係穩陣

反正大陸啲飯兩三日又要幫個星澄清啲嘢
都睇慣曬

]

手越就好

even依家權F講日文都唔撚掂
放過佢啦

有ig架咩佢

邊個minami

諗起佢成日俾人恥笑用錯日文

Mama又公佈左一推人來香港，最後izone係唔係唔會來
唔好話我燈，佢來唔來對我冇所謂，比D時間櫻奈練hkt歌仲好

eunbi chan

其實明顯係日文唔好所以唱唔到
點會有d人有練有d人冇練...
又唔係毒到冇朋友既人點會唔知

黎緊去日本宣傳佢應該會啞左

2個月日文速成班

我想知其他idol團有冇握手呢樣野？ 男女團都係

一開波nekkoya評價都有練
日文差就真
權f可能對日文冇天份
不過個d天份注入左其他部分

李彩讌[米奇比心]李彩燕[米奇比心]#李彩讌0111生日快樂#
【181207/獨家】

181205 Gimpo Airport HQ[兔子]
Without you, however beautiful the city is, it is just null.
世人謂我戀長安，其實只戀長安某。

大陸彩讌站

肥秋系全部都有

佐藤美波?

嵐冇 清水碟黎

其他團緊係有

灌腸

其他呢 arashi，上面圖果個King & Prince呢

King & Prince都有

最後先公佈扮神秘啫
可能今日就公佈

但係咪冇akb咁密握得

akb唔係密既問題

akb係人多既問題

golden disk投票
濕鳩apps

咁又係

AKB握手係可以握曬成個日本48G

唔係好明佢個解釋
再者你韓國人唔唱日文但日本人又唱埋韓文呢個真係事實黎
不過都唔衰得過某婦人係再評價兩個版本都無唱直接落F

200+人追銷量

油b個d叫手段
權f叫真係唔識日文

擺明歧視
吹咩

其實未必一定要握手，買碟抽con, 抽簽名，抽後台拍攝，抽採排......都忍到人買

有時覺得呢條仆街咁樣上到位
其他努力家反而仲霉
真係肥秋系100%

矢吹奈子的安利指南Part 5
矢吹奈總渣男篇之奈子真心喜(浪)歡(過)的那些人。
【以下奈子有關西皮不包括喜歡奈子的成員】
追隨偶像指原莉乃加入HKT
1-初戀：蹭蹭(筒井莉子)和奈子是三期初戀，被同期和前輩多方認證像男女朋友。於17年5月30日hkt畢業
2-前女友：多田愛佳（經過奈子父母認證的女友，做了一定要結婚的約定，分手原因是因為愛糖感覺奈子太花心233）順便補充正式見過奈子父母的成員只有指原和多田兩個人。
3-HKT內喜(追求)歡過誰：指原莉乃上野遙松岡菜摘駒田京伽
HKT內好友田島芽瑠(奈子最徬徨時的心友)梅本泉山本茉央及三期全體(同期最喜歡和栗原紗英山下艾米麗聊天，心智成熟，非常談得來)選秀二期(媽媽們經常聚會）渕上舞(同是偶像宅)奈子和各期ace之間有惺惺相惜(要把hkt發揚光大)的特殊情意。
4-AKBG好友：高橋朱里(像奈子姐姐)山本彩（和彩姐自稱雙塔）中西智代梨(溫柔的前輩)加藤玲奈荻野由佳奈子非常珍惜同為48次時代之間的感情。
Team B心友後藤萌咲【經歷pd的各位能看出來嗎】
5-乃團推的成員是深川麻衣，喜歡白石麻衣喜歡早安少女組和°C-ute(和山本彩、渕上舞去了演唱會)
指原莉乃和渡邊麻友對奈子是非常重要的前輩。指原莉乃是奈子的憧憬和導師一樣的存在，培育奈子耗費了巨大心血，用愛意和教導指引奈子前進，奈子也回報了很好的答卷。渡邊麻友是奈子人設和偶像規劃的榜樣，就算是正統偶像也能發光發亮，堅定了奈子自我人設的塑造。

如何判斷奈子西皮的真實性【在手機博出現】如果這個人推特和手機博都出現了且有喜歡，說明對奈子來說更加重要。和誰關係開始變好，最近又喜歡上哪個人。奈子因為大家都知道的anti原因，公開社交賬號極其公式化，不擅長表達卻絮絮叨叨和飯通過手機博告訴近況，包括她最喜歡的指原莉乃，不在推特里，都在手機博。

加咗了

又講

見到有個人叫IZONE申請我個隊伍
仲有挨鬆溝女王

啱啊
分唔到真身係邊個

呀米狗新片

是咪最後1集?

過左100萬views就掉多條片出黎
應該好短

櫻唔係爆左話三場去曬啦咩

佢係佢個電台節目講左會去哂三場啦

惨，美久，一箱情願

講真呢D野唔到最後一刻都唔知

呢d涉及到MAMA果邊啲安排，唔係話改就改架

咁佢都冇正式公佈過，同埋mama同otr咪又係同一堆人

櫻隻手

召喚高手 整走個人

冇提過美久既
定係有前part1-4我miss左

好恐怖 隻手冇骨咁

有冇加埋我

訓醒留名 多謝路易十一巴！

咩黎？之前個popsicle season greeting定賣新野？

佢其他part真係淨係講指原

其實你地講緊咩game

幾時先比我入

收到了

其實得3日背唔到都唔奇
我講嗰啲係回應班泡菜網友
Sorry for 1999

你叫咩名

夢與希望
冇左本名做包包面都好

you guys free as fuck

added

櫻花

個樣同條裙完全係格格不入

其實本身想追izone
因為有櫻花
但見到條核突曹就唔想追

好耐無見

想知曹個風評點

呢度好多油推

嗰個gane真係

page 1
團愛唔該去:

大家都鍾意油b油b咁稱呼佢

Ione Golden Disk 提名

posted?

呢到好多偽曹推

咁快？

依加好有人氣 巴打們都後悔了

新人獎
唔通大獎咩

有冇人一齊跳舞

你岩 唔記得左得6個字

除左上年因為w1跑贏全場得佢地攞之外
往年都係四隊平分個獎
分銷量同音源
但今年夠格得3隊

攞硬啦ione新人獎

不包括一箱情願喜歡奈子既

有無lin投票？

覺得真, 日本人好少講大話

IDOL講野最唔可信呀

一生巴平時幾點返工

關係唔係日本人咩事

最愛你唷～❤️

屌要做社畜了

11點

唔講啦，佢總選呃左我投票啦

【181207/推特】

官推更新彩讌相關
十分感謝FNS歌謠祭邀請我們出席!!
真的是讓人十分緊張的舞台...hh

天氣漸漸變冷了, 大家小心感冒呀。我們IZONE會用熱情讓今年冬天暖和起來的❤

#彩讌Dream #チェヨン
#IZONE #아이즈원 #アイズワン

你於本副本可獲得的好人卡已達上限，請於其他途徑繼續獲取

點呃你呀ching

我都俾櫻花呃咗

投票

好人卡 btw 買到switch未

買咗
玩緊

真係食得?

2018 MAMA JAPAN stage:

WANNAONE x TWICE x MAMAMOO x MONSTAX x IZONE collaboration stage for the opening

WANNA ONE x MAMAMOO vocal collaboration

w1

我仲差十隻左右先齊151，有d要通訊進化 諗緊過隔離遊戲台問定go 捉算

Nako又有得追星
讌b又有得聚舊

你隻豬？

都唔知新定舊

大輝又有得追星

信唔信我嘴你丫嗱

有人自製貼子 都幾靚

JINJJA nice body

冇送到佢上第一仲好講

對唔住我個名

想要

一隊隊輪住出好啦
咪男女mix埋一齊表演

collaboration stage 喎

一齊跳舞咁正

淨係係opening唱一唱ja？

有得一齊綵排

twice mamamoo

媽媽的媽媽

見話係表演返以前mama d大賞歌

好似以前sbs歌謠大戰咁就正 男團跳女團
女團跳男團歌

清純: 正 其他囡囡我嚟啦

youtube

年歌signal

個個都揀刺客

來了！

同手同腳x2

好正咁喎

好多野

留俾mamamoo改編就正

難d
其他團跟唔上
Mamamoo獨有既配合

mamamoo咩來頭？

四代團最唱得

佢地自己唱埋
原版太難聽sor

有蛙蛙

蛙蛙正
走油成功

成團都係主唱

我彩讌去左邊？難抽到

nako 唔知可唔可以換曬成set彩讌返嚟

有無人未換卡

16lv!

點解你買完又買

岩岩到炸我個d

提到香港

咁都要抽下水

Po上ig換啦

究竟有冇一齊沖涼

今年投返美久bb lor

呢d野唔多講啦，只能夠講，係開心既！🤤

大主唱冇野講

佢係咪行得前咗好似

我申請咗公會啦！

有冇人同櫻花香港首站買左手幅/photobook

如果當年整板野手幅我都有做D生意仔幾咁開心

正呀
我有多一張仁讌 一張權櫻讌 同讌個人

巴打有無野換
Tg me

依家都唔遲

唔啦 整完幾次醒覺 無野搵野黎搞
仲要俾公司撚狗咁撚 傻仔咁 不了

改圖潛力，導清可用

咩photo book?

akb有官方推巾邊個會買老翻呀

邊撚度有潛力???

就算有人想買 都應該會告到上經理人公司到
派螢光棒都驚我影響佢地賣周邊

13樓hmv同Amazon係咪都到咗貨?有冇人攞咗啦?

琴日同前日放工去冇開門 星期六先去

應該講緊love on tape

阿裴: 行開 我唱cool呢

呀裴宜家係咪鍾意miru多過櫻

呀裴最鍾意係彩讌

決賽嗰陣問佳恩點算嗰個係咪裴

Yes

好似係
呀裴不嬲都好欣賞彩讌(好似係)

好有朝早出街feel

櫻花d自拍

呀裴

喜歡：Miru
心痛：佳恩
欣賞：彩讌
醉愛：櫻花

個個掛住打機 冇人理阿櫻

又炒

我已經覺得佢每一秒中二病緊

睇左陣先發現到阿裴

啱啱有嘢做
依家打

你頭先一定係去咗捉精

靈

真係開始凍

負273度先開始轉涼

你地去打機啦 櫻蛙有我照顧

大天使

RV打歌期都未完

你班兒登仔真係虧,呀叔絕對零度都未驚過

吹奏

繼續扮

pkm lets go

我都無講冷笑話，點會凍

蛙蛙愛我

你兩個互吹

點解你會知

要po就po高清d嘅

痴線

#宮脇咲良[超話]# in #村重杏奈# 推特
村白跑去櫻花西部gas的廣告拍照了
"好久不見了😭😭😭😭😭😭😭
像飯一樣跑去拍照了"

自拍咗7年既功力

櫻呀~

隔咁耐都炒車呀

有冇巴絲係現場

櫻花推post神器

忙到依家先上水嘛
不過係櫻嘅就炒下車冇所謂啦

CLS

睇下櫻個人會精神d
忙到死好眼訓

繼續吹奏

好彩唔係影到有人幫佢影

呢張真係好得意

貼下好可愛嘅A01先

呢度肯定又有人買

唔洗問 一定有

黃絲嗰次比人燈到冇咗

what洞穴

Fanmeet真係好唔抵但徐賢係我本命

標題: 蛙蛙上學去

咩機可以影到咁清

想問twice個陣日本出道係未大部份時間都留係日本？
咁佢地訓邊？
而家唉鬆2月出道佢地又係唔係stay係日本到？

其實我個時睇覺得個口形未必係佳恩

如果住得耐我估都會租單位

韓團嘅日本活動只有預售活動 拍手會 訪問 之類先會係日本
完左就即返韓國

空中飛人

但個時少時攻日都有日本宿舍

沒分到psrt很不爽

有家歸不得

肥秋大把宿舍比佢地住啦

唔同咗玩法，而家攻日都唔使長時間逗留喺日本。唔知關唔關多咗航班事。

但係咁飛黎飛去人都變人乾

聽到叫twice做前輩

以前會為咗攻入一個市場，會放好多時間落去
後來發覺本土市場會流失好多飯
所以個個做曬空中飛人

咁color即係unit嚟？
點可能乜都分唔到

Colors = 彩元之歌

小心韓國網民

係真係完全唔管櫻講乜 定係可以當呢啲製造少少話題 先比佢係廣播講

其實諗返轉頭
櫻3首歌都唔算多part
希望唔好屌呀櫻

機票咪仲貴過酒店 不過又係既，反正係人工扣返，有乜所謂

咁撚貴架咩

iu喎

屌 後悔果陣無搶飛

趕佢返日本呀笨

呢個價賣嗰個會唔會諗太多

你估劉德華咩

真係痴撚線 你話最前果區都ok

6倍

680區真係當聽live啫

waki係canada咁解....
miyawaki...

除非你話嗰張飛中曬握手簽名hi5
如果唔係睬你都傻

講起con
有冇人會炒之前captain nancy d飛?

真係飛去睇fs算

聽櫻花係咁自貶真係好好笑

譚仔禮包

不如話同hkt同台叫美久做前輩

連登

韶宥要叫禾珠前輩

嘩，老師連續2個星期黎香港

連續兩星期

係咪喜愛緊BP估演唱會佢又會過嚟唱半場

會唔會中間唔返去呢

music bank

原來係咁

呢個係...李洪基？(第一眼睇咁似勝利)

頂 7左 真係勝利
點解叫佢做老師...

仲諗緊勝利幾時有個花名叫老師

樓主做乜鳩

手足唔好打咁多j

Sorry,係勝利，名都寫住

柒左唔好推唔該

我都諗咗好耐
點解連續嚟2星期同埋叫佢做老師
連 都無

sorry, 我真係眼殘

唔好推唔該

個個去左玩game 應該無人睇到

追完po諗左好耐點解叫老師
大家唔好再推唔該

冇人理我琴日玩miru 禾櫻

好心你地啦

今日星期五

幫手推番 比人見到

好心你地唔好再推啦

on99個櫻花廣播 d彈幕成堆人叫佢唔好請韓國mb上去 要請都只係請奈仁
唔請都算 日文流利係得彩讌 但叫櫻花唔好再提izone d人真係

點呀，你團又出日單，仲未CB

你地好衰

講緊咩

想攬炒者

+1講緊咩

兩邊啲網民都係cls

琴日個張 瑠櫻圖
sor 錯字

係同一種人 點解要將人睇低

繼續chur緊?

成班仆街仔

矢吹奈子
181205 奈子上"小巷餐廳"後，熱門新聞評論翻譯
【Star News】 "小巷餐廳" IZ*ONE奈子 訪問豬排店 "比日本還好吃" 極贊
🔗
❤被很多人喜愛的我們奈子❤️
翻譯：旅行中的苦力米雪

點解冇人留言 一口是肥胖的開始

咁都可能有日飯仇韓既
對呢班人黎講，
佢地會覺得廣播係唯一靜土

講真，比唔比上唔係櫻花可以話事，始終人地電台，同埋好似係hkt營運搵返來既，所以短時間應該未必會上到

mark低先 有冇野賭

埋嚟睇埋嚟賭 又有人開賭盤

係呀，啲嘢好難整

不過依家都比用izone名義又可以講izone野
作為肥秋系嘅團遲早會請成員上嘅

Coffe

無哂人

去晒打機

打1機都冇人 失哂蹤

星期五晚出晒街

[4K & 직캠] IZ*ONE - La Vie en Rose (Sakura) @Show! Music Core 20181103

櫻

真

娜

英

團體

副本又爆quota得好人卡
打嚟做乜
轉珠部機又卡
依家等瞓覺

仲有4分鐘收工

poor娜榮巴

隻game副本限得3次有啲鳩

有冇咩game好玩

係
唔知佢想點
想玩都唔比我玩
啲活動又有啲鳩
成日都要人組隊

啲組隊假
個個都係npc

主線任有啲鳩

你咪買左部switch囉 咁快玩爆啦？

幫唔到手同自己一個打冇分別

悶到等佢比任

係咁叫我升
我依家就唔想玩btw個會竟然有3x個人

要對番啲Id 我真係唔知邊個係邊個

呢個都唔知有冇廿個人出聲，
但個公會有三十幾人

個妹攞咗去玩
佢捉咗10條大岩蛇
一打傻鴨

好想知邊個打邊個

之前好似出過啦喎 又出

一睇就知係你

依家啲game真係好悶
成日都叫你課金

得閒冇咩game玩下就冇問題
長遠

應該係因為佢食電真係太快
我唔係咁中意佢

係咪唔係4k

醉愛柔理

醉暧柔理
好似係

標題都係4k, 上次直拍好似唔係4k

全白呢套我最鍾意

愛上左yujin

卡咗係魂第6

睇咩入坑？

多咗個人爭真真

呢排又多左啲新人入坑

抵啦

無尻聊聊睇youtube睇下nako，
睇睇下鐘意左yujin

雖然真B已經名花有主，但都多謝你

新飯

鐘意左好耐，依家先上黎報到

你中意嘅係宥真定膠真

無打啦佢限左我38LV無得再升
BTW 我係拳王娜B

係 download落黎個file仲大過你呢個新出

睇嚟係時候宣傳下

順便留名先

上次呢個係咪4k 手機睇唔到

膠真吹奏區

你講緊乜

狗咬鴨.jpg

膠唔膠都咁正

真係咁難明咩
就咁睇平時啲片佢啲膠已經收返好多

有正常過咩佢

冇
啲膠已經收返好多

2個個人直拍都唔係4K
得1080P

本人誠意推薦你睇蛙蛙

 HKT48
補刀的總是撒西，受傷的總是[笑cry]boss

我推油b

嘩，肯定好耐既事，最後我見到尋隊呀

Goam chart 數據
Calculate IZONE digital sales and physical sales.
For GDA , SMA and Gaon Award. The main criteria are based from gaon data.
IZONE at no.2 for total digital sales with 5 week ( the no 1 idle has 323,147,824 )

physical sales at no.1(the no 2 (Start kids??) has 106,035)

到左呢d時間 係時候睇下美味節目
不拿鍋出字幕梗係要再睇一次

10月29號出道得兩日計10月都有成10萬
成個11月成30日得7萬

佢地都只係可以講到d單詞出黎

個po生存咗1日

天雨路滑有人撞車塞住晒條路

去曬打機

會唔會太明顯

有乜好笑，akb夠第一日夠100萬啦，跟住成個月都唔知有冇20萬

幾靚女，乜水

手機個鐘慢左半個鐘

田中菜津美

唔想睇曹
幾鐘意權姐把聲

搬屋企人出嚟話睇醫生等好耐

肚痛囉出門口個時

nako dc應緩物？好似話今日送完去

今日推得咁慢

臨近考試

ysl

油B推POST大法

Stop!

屯公塞車囉

原來日本網民都咁撚得質
以為泡狗差d

又入嚟大直路

你成個手機都係呢d gif

咩日本網民呀，佢講緊B站D彈幕喎，最多都係强國48飯，你地係唔係跟車太貼呢

梳 冇追post

冇啦 圖窮

睇返以前啲vlive 清純對鏡頭既慾望係零
咁既idol點解可以生存倒

作為本po首席油飯既我實在唔忍心見到個po咁質 等油b帶旺番個場先!

日本有冇邊個係咁

謝巴打

佢係漫畫鋪睇睇下漫畫比人拉左入行架咋

遠看是美女

不如問佢有無諗過可以生存係呢個team生存到而家

終於吹奏蛙蛙了

渣ga

召喚大天使幫推

我估呢個肯定係櫻花

999

玩命#1000